如果你可以獲得以下其中一項條件, 你會揀咩 (男)

1. 地區十大家族成員之一
2. 彭于妟/吳彥祖咁靚仔
3. C朗/美國隊長嘅身材
4. Harvard/MIT/Stanford 博士
5. 非常健康 (良好視力, 一生冇患過大病,活到120歲）
6. IQ 180
7. 一生行負碌運

光復香港

黑警死全家

有7就可以要晒1-6

8.唔搞gay

5 人越大發覺健健康康簡簡單單就是福

5係咪伏
咁長命要搵幾多錢 老咗就算冇大病都行動不便
隨時冇人照顧
比我揀6 有6可能可以拎埋4